<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" standalone="yes"?>

<strings>
	<!-- strings 31000 thru 31999 reserved for skins -->
	<string id="31001">Vistas</string>
	<string id="31002">Fondos de Inicio</string>
	<string id="31004">Depurar</string>
	<string id="31005">Activar desplazamiento de texto automático</string>
	<string id="31007">ENCENDIDO</string>
	<string id="31011">Metrópolis</string>
	<string id="31012">Aumentar Puntuación</string>
	<string id="31021">Disminuir Puntuación</string>
	<string id="31024">Vista de Inicio como Iconos</string>
	<string id="31031">Ocultar Estado de Películas Vistas</string>
	<string id="31032">Ocultar Estado de Series Vistas</string>
	<string id="31033">Ocultar Fanart de Fondo</string>
	<string id="31034">Habilitar Fondo Dinámico del Clima</string>
	<string id="31035">Mostrar Limpiar Biblioteca en Objetos del Submenú</string>
	<string id="31054">Logo</string>
	<string id="31055">Usar Logos en Series</string>
	<string id="31056">Habilitar Carátula</string>
	<string id="31057">Activar Texto de Información de la Canción</string>
	<string id="31060">Mostrar Añadidos Recientemente</string>
	<string id="31108">Activar Modo Depuración</string>
	<string id="31109">Activar Rejilla de Depuración</string>
	<string id="31118">Gestor de Archivos</string>
	<string id="31125">Ocultar Raíz de Vídeos</string>	
	<string id="31126">CLIC para descargar Logos, Banner y Landscape de Series</string>
	<string id="31127"> - Imágenes necesarias para las opciones de abajo -</string>
	<string id="31133">Mute</string>
	<string id="31159">ffx2</string>
	<string id="31160">ffx4</string>
	<string id="31161">ffx8</string>
	<string id="31162">ffx16</string>
	<string id="31163">ffx32</string>
	<string id="31164">rwx2</string>
	<string id="31165">rwx4</string>
	<string id="31166">rwx8</string>
	<string id="31167">rwx16</string>
	<string id="31168">rwx32</string>
	<string id="31183">Tipo de Vistas</string>
	<string id="31207">Actual</string>
	<string id="31208">Última Actualización:</string>
	<string id="31210">Vista de Inicio por defecto</string>
	<string id="31211">Ajusta como XBMC reproduce los vídeos, incluye opciones de vídeos multiparte, opciones de librería, renderizado y reproducción</string>
	<string id="31212">Configura e instala tus Add-Ons desde los repositorios de XBMC.org y muchos más.</string>
	<string id="31213">Controla los ajustes del sistema.</string>
	<string id="31214">Configura como XBMC reproduce los archivos de Audio</string>
	<string id="31215">Configura El Tiempo, añade hasta 3 ciudades.</string>
	<string id="31216">Configurar la apariencia de XBMC, con skin, colores o temas nuevos, fuentes o el idioma en pantalla</string>
	<string id="31217">Configura como XBMC muestra tus fotografías.</string>
	<string id="31218">Configura la red de XBMC, activa el Acceso Web o el upnp.</string>
	<string id="31219">Configura Metrópolis, para hacerlo a tu gusto.</string>
	<string id="31220">Configura la TV. Incluidas opciones de canales, grabaciones y guía.</string>  
	<string id="31244">En curso</string>
	<string id="31249">Música de sistema</string>
	<string id="31250">Selección actual</string>
	<string id="31251">Playlist Actual</string>
	<string id="31270">Activar Botón Personalizado</string>
	<string id="31271">Favorito</string>
	<string id="31275">Multi Imagen</string>
	<string id="31278">Abrir Playlist</string>
	<string id="31279">Guardar Playlist</string>
	<string id="31280">Cerrar Playlist</string>
	<string id="31281">Objetos</string>
	<string id="31282">Poster Wrap</string>
	<string id="31283">Poster Fixed</string>
	<string id="31284">Imagen Única</string>
	<string id="31285">Lista</string>
	<string id="31286">Banner</string>
	<string id="31289">Archivos</string>
	<string id="31291">Landscape</string>
	<string id="31293">Rejilla</string>
	<string id="31296">Usar 'landscape.jpg' para las Series</string>
	<string id="31297">Usar 'banner.jpg' para la vista Banner</string>
	<string id="31298">Panel Square</string>
	<string id="31299">Min</string>
	<string id="31313">Colección Películas</string>
	<string id="31319">Script de Letras por defecto</string>
	<string id="31320">Script de Subtítulos por defecto</string>
	<string id="31322">Mostrar todas las Estadísticas</string>
	<string id="31324">Opciones de Inicio</string>
	<string id="31328">Mostrar Objetos al Azar</string>
	<string id="31329">Seleccionar objeto a configurar:</string>
	<string id="31330">Scripts/Extras</string>
	<string id="31331">Objetos de Inicio</string>
	<string id="31334">Trailers</string>
	<string id="31336">Bloquear Cambio de vistas (Modo Kiosco)</string>
	<string id="31337">Desactivar Opciones de Apagado</string>
	<string id="31341">Ver información de su ordenador, tales como gráficos de red, hardware y espacio en discos</string>
	<string id="31342">Crear y modificar varios perfiles de usuarios en XBMC para que cada miembro de su familia tenga su propia biblioteca</string>
	<string id="31343">Las películas de acción por lo general incluyen mucha energía, de gran presupuesto en acrobacias físicas y persecuciones, posiblemente con rescates, batallas, luchas, fugas, crisis destructivas (inundaciones, explosiones, catástrofes naturales, incendios, etc.), la acción no para, con mucho ritmo, aventureros, en diferentes dimensiones 'el buenos de la película' heroes (o recientemente, heroinas) luchando 'con los chicos malos' - todo diseñado para dar espectáculo.</string>
	<string id="31344">Las películas de aventuras por lo general son historias emocionantes, con nuevas experiencias y lugares exóticos, muy similar y a menudo se combina con el género de acción. Puede incluir espadachines tradicionales, películas seriadas, y espectáculos históricos, búsquedas o expediciones de lugares perdidos, "selvas" y "desiertos" epopeyas, cazadores de tesoros, desastres, o búsqueda de lo desconocido.</string>
	<string id="31345">Acción y Aventuras se superponen unas encima de otra. Por lo general tienen un nivel alto de energía continua, acrobacias complicadas y otras actividades de tal naturaleza, persecuciones, batallas, los desastres de cualquier naturaleza, explosiones, personajes históricos, exploraciones, conquistas, etc, y por último, pero no menos importante, los héroes.</string>
	<string id="31346">Este género realmente comenzó en 1970 como un subgénero del Drama. Son películas que explican los valores sociales y humanos sexual en una escala que sólo las personas mayores de 18 pueden realmente entender.</string>
	<string id="31347">Las animaciones no son una categoría género estrictamente definido, sino más bien una técnica de la película, que destaca por la creación de fotograma a fotograma. Esto incluye la animación con plastilina (uso de objetos de barro), anime (un estilo de animación que tiene sus raíces en los cómics japoneses, por lo general orientados a adultos de ciencia ficción y fantasía) o CGI (animación generada por computadora). Las películas animadas son a menudo considerados películas infantiles o para familias, aunque pueden ser disfrutados por todas las edades.</string>
	<string id="31348">Anime o animación japonesa, abarca una gama mucho más amplia de géneros que se pueden encontrar en la animación más occidental. No hay anime para todo público, y, aunque gran parte de ella se ajusta a los mismos géneros que cualquier programa de televisión o una película (comedia, romance, horror y acción), hay varios términos que son particulares al anime.</string>
	<string id="31349">Las biografías son un subgénero del drama más grande y géneros cinematográficos épicos. Estas películas representan la vida de un personaje histórico importante (o grupo) de la época pasada o presente. Cruzan muchos tipos de género, ya que estas películas pueden mostrar un forajido del oeste, un criminal, un compositor musical, una figura religiosa, un héroe de guerra-tiempo, un artista, un artista, un inventor o un médico, un político o presidente, o un aventurero.</string>
	<string id="31350">Bollywood es el término informal usado popularmente para la industria del cine en lengua hindi con sede en Mumbai, Maharashtra, India. El término a menudo se utiliza incorrectamente para referirse a la totalidad del cine indio, es sólo una parte de la industria cinematográfica india total, que incluye varias industrias cinematográficas regionales ordenados por idioma. Bollywood es la mayor productora de cine de la India y uno de los mayores centros de producción de cine en el mundo.</string>
	<string id="31351">Estas son las películas no ofensiva, sanas y entretenidas que no incluyan temas o escenas de violencia, lenguaje soez y blasfemia, cuestiones religiosas, situaciones adultas y así sucesivamente. Están diseñadas específicamente para los niños menores de 12 años. Películas orientadas a la familia que puedan ser adecuada para todos los grupos de edad, y cubren una amplia gama de categorías de género.</string>
	<string id="31352">Este género está compuesto por películas estrenadas (o series de televisión) que son totalmente o en gran parte, de las vacaciones de Navidad. Las películas de este género siempre cuentan con importantes referencias a los símbolos de la fiesta, como las reuniones familiares, los árboles y las decoraciones, el Niño Jesús o Santa Claus.</string>
	<string id="31353">Comedias son alegres y deliberadamente diseñadas para divertir y provocar la risa, exagerando la situación, el lenguaje, la acción, las relaciones y los personajes.</string>
	<string id="31354">Este es un subgénero Musical. Se incluye conciertos filmados por cualquiera de un grupo musical o de un artista.</string>
	<string id="31355">Las películas de Crímenes se desarrollan en torno a las acciones siniestras de delincuentes o mafiosos, figuras del hampa, o matones despiadados que operan fuera de la ley, robando y asesinando a su paso por la vida. Películas de gángsters y criminales a menudo se clasifican como cine negro o películas de misterio detectivesco - debido a las similitudes subyacentes entre estas formas cinematográficas.</string>
	<string id="31356">Películas de desastres, es un subgénero del cine de acción, alcanza su cumbre en la década de los años 70. Películas de gran presupuesto e historias entrelazadas, tipo-Grand Hotel, con acción y suspense en crisis inminentes de lugares como en aviones de pasajeros en peligro, trenes, hundimiento o naufragos, o en imponentes rascacielos en llamas, estadios abarrotados o zonas sísmicas. A menudo conocidas por sus efectos especiales.</string>
	<string id="31357">Estrictamente hablando, los documentales no son de ficción. Originalmente, los primeros documentales eran noticieros corto, fotos instructivas sin ninguna narración creativa o puesta en escena. Pero se han diversificado de muchas formas, a veces se han convertido en propaganda y no son objetivos. Documentales manipulados son parodias cómicas de documentales.</string>
	<string id="31358">Los Dramas son graves, interpretando a personajes realistas, escenarios, situaciones de vida, y las historias que involucran el desarrollo del carácter intenso y la interacción. Por lo general, no se centran en los efectos especiales, comedia, o la acción, las películas dramáticas son probablemente el género cinematográfico más grande, con muchos subconjuntos.</string>
	<string id="31359">Estas son las películas no ofensiva, sanas y entretenidas que no incluyan temas o escenas de violencia, lenguaje soez y blasfemia, cuestiones religiosas, situaciones adultas y así sucesivamente. Están diseñadas específicamente para los niños menores de 12 años. Películas orientadas a la familia que puedan ser adecuada para todos los grupos de edad, y cubren una amplia gama de categorías de género.</string>
	<string id="31360">Películas de fantasía, generalmente considerada un subgénero, es más probable que se superponen con los géneros cinematográficos de la ciencia ficción y horror, aunque son distintos. Fantasías llevan al público a lugares de otra dimensión, donde los eventos son poco probables de que ocurran en la vida real - que trascienden los límites de las posibilidades humanas y las leyes físicas. A menudo tienen un elemento de magia, mitos, maravillas, y lo extraordinario.</string>
	<string id="31361">Cine negro es una rama distinta de las sagas del crimen / gángster de la década de 1930. En sentido estricto, el cine negro no es un género, sino más bien el estado de ánimo, el estilo o el tono de varias películas americanas que se desarrollaron en la década de 1940. Cine Negro suelen ser las películas en blanco y negro con los estados de ánimo desde la melancolía, la alienación, la desolación, la desilusión, el desencanto, el pesimismo, la ambigüedad, la corrupción moral, la culpa del mal, y la paranoia. A menudo tienen un cínico, un solitario héroe (anti-héroe) y una mujer fatal, en una gran ciudad de mala muerte.</string>
	<string id="31362">Un programa de juegos es un tipo de programa de radio o televisión en el que los miembros del público o celebridades, a veces como parte de un equipo, paticipan en un juego que consiste en responder a preguntas o resolver puzzles generalmente por dinero y / o premios. En algunos programas los concursantes compiten contra otros jugadores o equipos, mientras que otros espectáculos implican concursantes jugando solo para conseguir un buen resultado o una puntuación alta.</string>
	<string id="31364">Contenido que es adecuado sólo para adultos. Los títulos de esta categoría podrían incluir escenas prolongadas de violencia intensa y / o contenido sexual gráfico y desnudez.</string>
	<string id="31365">Epopeyas históricas son películas épicas que tienen lugar en el pasado, centrándose a menudo en personas que alteran el curso de la historia. Una serie de epopeyas históricas, especialmente las realizadas en los años 1950 y 1960, se fijan en los tiempos antiguos, sobre todo en Roma, Grecia o Egipto. Las epopeyas históricas suelen ser a grande escala que otras de tipos de poemas épicos, con escenarios elaborados y con un gran número de extras.</string>
	<string id="31367">Las películas de terror son diseñadas para asustar e invocar a nuestros peores temores ocultos, a menudo en un final aterrador, espantoso, al mismo tiempo cautivador y entretenido en una experiencia catártica. Las películas de terror con una amplia gama de estilos, desde el primer silencioso clásico Nosferatu, a los monstruos CGI de hoy en día y los seres humanos perturbados. A menudo se combina con la ciencia ficción cuando la amenaza o el monstruo está relacionado con un fallo tecnológico, o cuando la Tierra se ve amenazada por los extraterrestres.</string>
	<string id="31368">Una película independiente, o una película indie, es un largometraje que se produce en su mayoría fuera de un estudio de cine importante. El término también se refiere a películas de arte que difieren notablemente de las películas más comerciales de masas. Las películas independientes son a veces distinguibles por su contenido y el estilo y la forma en que se realiza la visión personal de los realizadores artístico.</string>
	<string id="31369">Una entrevista es una conversación entre dos personas (el entrevistador y el entrevistado), donde las preguntas son formuladas por el entrevistador para obtener información del entrevistado.</string>
	<string id="31370">Un subgénero del cine de acción, las películas de artes marciales contienen numerosas peleas entre los personajes, por lo general como recurso principal de entretenimiento, y muchas veces como forma de expresión narrativa, el carácter y el desarrollo. En las artes marciales con frecuencia aparecen otros modos de entrenamiento y secuencias además de peleas. Las películas de artes marciales suelen incluir otros tipos de acciones, persecuciones, y tiroteos.</string>
	<string id="31371">Multi-episodio, el programa de ficción de duración limitada, que se muestra en un horario diario o semanal, suelen durar quince minutos o menos. Una miniserie de televisión puede hacer que la pequeña pantalla parezca enorme. Estos programas son de lo mejor que la televisión tiene que ofrecer: una excusa para hundirse y perderse en una historia que no se termina en un par de horas.</string>
	<string id="31372">Películas de Monstruos es un nombre común dado a las películas, que se centran en la lucha entre los seres humanos y monstruos uno o más. El término se aplica generalmente a las películas a veces etiquetadas como horror, la fantasía o el género de ciencia ficción que involucran a seres ficticios, en la mayoría de los casos se aplica a las películas que cuentan con más monstruos de gran tamaño a pesar de su historia, comenzando con las adaptaciones del folclore y la literatura de terror.</string>
	<string id="31373">En el género de Música se incorpora un montón de música, pero no será necesariamente el punto focal de la película, por la diferenciación de un Musical.</string>
	<string id="31374">Películas musicales / danza son formas cinematográficas que hacen hincapié en la escala o canciones y rutinas de baile en una forma significativa (por lo general con una actuación musical o de baile integrado como parte de la narrativa de la película), o son películas que se centran en la combinación de música , la danza, el canto o la coreografía. Subgéneros más importantes incluyen la comedia musical o la película del concierto.</string>
	<string id="31375">Película de misterio es un subgénero de la categoría más general de la película de crimen. Se centra en los esfuerzos del detective, investigador privado o detective aficionado a resolver las misteriosas circunstancias de un delito por medio de pistas, la investigación, y la deducción inteligente.</string>
	<string id="31376">Un documental de la naturaleza es una película documental sobre animales, plantas u otros seres no humanos vivos, por lo general se concentra en la película tomada en su hábitat natural. Estos programas son los más frecuentemente realizados para televisión, especialmente para los canales públicos de radiodifusión, pero algunos también están hechos para el cine.</string>
	<string id="31377">Las Noticias de televisión es considerada por muchos como el medio más influyente para el periodismo. Para la mayoría de la opinión pública, los noticieros de televisión locales y nacionales son las principales fuentes de noticias.</string>
	<string id="31378">Ficción apocalíptica es un subgénero de la ciencia ficción que tiene que ver con el fin de la civilización debido a una catástrofe como la guerra nuclear, pandemia, evento de impacto, la guerra cibernética, motivos tecnológicos, disgenesia, fenómenos sobrenaturales, los desastres ecológicos, el agotamiento de recursos o de algún otra calamidad general. Ficción Post-apocalíptica ambientada en un mundo o civilización después de un desastre.</string>
	<string id="31379">Reality shows es un género de la programación de televisión que supuestamente presenta situaciones improvisadas dramáticas o humorísticas, eventos documentos reales, y por lo general cuenta con gente de la calle en vez de actores profesionales, a veces en un concurso u otra situación en la que se otorga un premio.</string>
	<string id="31381">Un subgénero en su mayor parte, esta categoría comparte algunas características con los dramas románticos, comedias románticas y películas sexual / erótico. Estas son historias de amor, o los asuntos del corazón que se centran en la pasión, la emoción y la implicación romántica, cariñosa de los personajes principales (generalmente un galán y la dama), y el viaje que su amor se hace a través de noviazgo o matrimonio. Películas románticas son aquellas que la historia de amor es la trama principal.</string>
	<string id="31382">Ciencia-ficción son a menudo casi científicas, visionarias e imaginativas - completa con los héroes, los extraterrestres, los planetas distantes, misiones imposibles, improbables ajustes, lugares fantásticos, grandes villanos oscuros y sombríos, tecnología futurista, fuerzas desconocidas e incognoscibles, y monstruos extraordinarios, ya sean creados por científicos locos o por una destrucción nuclear. La ciencia ficción a menudo expresa el potencial de la tecnología para destruir la humanidad y se superpone fácilmente con las películas de terror.</string>
	<string id="31383">Un cortometraje es cualquier película no lo suficientemente larga como para ser considerada un largometraje. No existe concenso en cuanto al tiempo máximo: la Academia de las Artes y las Ciencias Cinematográficas define un cortometraje como "una película original que tiene una duración de 40 minutos o menos, incluyendo todos los créditos". Internet Movie Database traza la línea a los 45 minutos.</string>
	<string id="31384">Una telenovela, a veces llamada 'culebrón' para abreviar, es un trabajo en curso, episódico de la ficción dramática se presenta en formato de serie en la televisión o la radio. El nombre de telenovela se deriva de las series dramáticas originales transmitidas por radio que tenían los fabricantes de jabón como Procter and Gamble, Colgate-Palmolive y Lever Brothers como patrocinadores y productores. Estas series de radio a principios fueron difundidos entre semana durante el día, cuando la mayoría de los oyentes eran amas de casa, por lo que los espectáculos se dirigen y es consumido por un público mayoritariamente femenino.</string>
	<string id="31386">Las películas que tienen un valor deportivo (fútbol o el béisbol estadio, arena, o los Juegos Olímpicos, etc), evento (el "gran juego", "lucha", "raza" o "competencia"), y / o deportista (boxeador , corredor, persona que practica surf, etc) que son fundamentales y predominantes en la historia. Las películas de deporte pueden ser de ficción o no ficción, y son un subgénero híbrido, y aunque a menudo son dramas o películas de comedia, y, ocasionalmente, documentales.</string>
	<string id="31387">El género de espías ofrece espionaje de ficción, ya sea en una forma realista (por ejemplo, la adaptación de John Le Carré) o como base para la fantasía (como James Bond). Muchas novelas en el género de ficción de espionaje han sido adaptadas como películas, como obras de John Buchan, John Le Carré, Ian Fleming y Len Deighton. Se trata de un aspecto importante del cine británico, con los principales directores británicos como Alfred Hitchcock y Carol Reed haciendo contribuciones notables y muchas películas que imitan en el Servicio Secreto Británico.</string>
	<string id="31388">Una obra de teatro es una forma de literatura escrita por un dramaturgo, por lo general consiste en un diálogo entre los personajes del guión, destinados a la representación teatral en lugar de una simple lectura. Hay dramaturgos raros, especialmente George Bernard Shaw, que ha ofrecido pocas pistas si sus obras se llevaron a la interpretación o la lectura. El término "juego" puede referirse tanto a las obras escritas de los dramaturgos o su representación teatral completa.</string>
	<string id="31389">Comedia Stand-up es un arte cómico. Por lo general, un cómico actua en frente de una audiencia en vivo, hablandoles directamente. Sus actuaciones a veces se filman para su posterior publicación en DVD, Internet y televisión. El artista se conoce comúnmente como un cómico, comediante o simplemente un stand-up.</string>
	<string id="31390">Una película de superhéroes, o una película de cómic, es una película de ficción, acción, fantasía o ciencia que se centra en las acciones de uno o varios super héroes, personas que por lo general poseen habilidades sobrehumanas en comparación con una persona normal y se dedican a la protección de las personas. Estas películas son casi siempre orientado a la acción, y la primera película de un personaje en particular a menudo incluye un enfoque en el origen de los poderes especiales, incluida la lucha primero contra el archienemigo más famoso del personaje o supervillano.</string>
	<string id="31391">Películas sobrenaturales, es un sub-género que se puede combinar con otros géneros, como la comedia, ciencia ficción, fantasía o terror. Tienen temas como dioses o diosas, fantasmas, apariciones, espíritus, milagros, y otras ideas similares o representaciones de fenómenos extraordinarios.</string>
	<string id="31392">Un programa de entrevistas (Inglés americano y australiano) o chat show (británico) es un programa de radio o televisión donde una persona (o grupo de personas) discuten diversos temas expuestos por un programa de entrevistas. A veces, los programas de entrevistas con un panel de invitados, por lo general consiste en un grupo de personas que se aprenden o que tienen gran experiencia en relación a cualquier asunto que se está discutiendo en el programa para ese episodio. Otras veces, un cliente individual discute su trabajo o área de especialización con un anfitrión o co-anfitriones.</string>
	<string id="31393">Thrillers (o películas de suspense) a menudo son híbridos con otros géneros - hay acción-suspense, crimen thrillers, occidental-thrillers, cine negro, thrillers, películas de suspense comedia romántica. Otro género estrechamente relacionado es el género de película de terror. Son tipos de películas conocidas por promover una intensa emoción, suspense, un alto nivel de expectación, ultra-elevada expectativa, la incertidumbre, la ansiedad, la tensión y nervios. Las películas de espias pueden considerarse como un tipo de suspense.</string>
	<string id="31394">Las películas de guerra son un género cinematográfico que tiene que ver con la guerra, por lo general conflictos navales, aéreas o batallas terrestres, a veces enfocándose en rescate de prisioneros de guerra, las operaciones encubiertas, entrenamiento militar y otros temas relacionados. A veces las películas de guerra se centran en la vida cotidiana militar o civiles en tiempo de guerra. Sus historias pueden ser ficción, basada en la historia, docudrama, biografía, historia o ficción incluso suspense.</string>
	<string id="31395">Westerns es el género principal determinante de la industria cinematográfica estadounidense - un elogio a los primeros días de la frontera americana expansiva. Se trata de uno de los más antiguos, los géneros más duraderos con parcelas muy reconocibles, elementos y personajes (seis cañones, caballos, pueblos polvorientos y senderos, vaqueros, indios, etc.) Con el tiempo, los westerns se han redefinido, re-inventado y ampliado, re-descubierto y falseado.</string>
	<string id="31396">La lucha libre es un arte marcial que utiliza técnicas de agarre, tales como lucha, tiros y desarmes, llaves comunes y otros agarre. Un combate de lucha libre es una competencia física, entre dos (a veces más) competidores o compañeros de batalla, que tratan de obtener y mantener una posición superior. Hay una gran variedad de estilos con las diversas normas con ambos estilos tradicionales históricos y modernos.</string>
	<string id="31397">Las épicas incluyen dramas de época, dramas históricos, de guerra, medievales, o de "épocas" que a menudo cubren una gran extensión de tiempo establecido en un contexto amplio, con vistas panorámicas. Las épicas a menudo comparten elementos con el género de aventuras. Toman un acontecimiento histórico o imaginario, figuras míticas, legendarias, o heroicas, agregan unos ambientes extravagantes y con suntuosos trajes, acompañados de grandeza y espectacularidad al ámbito dramático, los altos gastos en producción, y una gran composición musical.</string>
	<string id="31398">Las películas que no tienen banda sonora y sin diálogos. Hasta finales de 1920, las películas mudas ofrecian subtítulos y a menudo iban acompañadas de música en vivo.</string>
	<string id="31400">Ocultar Temperatura Actual y Condición del Clima</string>
	<string id="31401">Ocultar Reloj</string>
	<string id="31402">Usar Argumento Resumido en otras vistas</string>
	<string id="31403">Ocultar Banderas de Medios</string>
	<string id="31404">Ocultar Clasificación y Banderas de Estudio</string>
	<string id="31406">Vista Fanart: Clásico</string>
	<string id="31407">*Pulsa ARRIBA para ver reparto y fotos*</string>
	<string id="31408">Cinema Experience</string>
	<string id="31409">Fin</string>
	<string id="31411">*Pulsa ABAJO para salir*</string>
	<string id="31412">*Pulsa ARRIBA para elegir un perfil*</string>
	<string id="31414">Galería</string>
	<string id="31415">Square</string>
	<string id="31416">Género Alto</string>
	<string id="31417">*texto de ayuda*</string>
	<string id="31418">Ocultar todo</string>
	<string id="31419">Ajustes de Música</string>
	<string id="31420">Ajustes de Video</string>
	<string id="31421">OSD: Mostrar Clearart</string>
	<string id="31422">OSD: Mostrar logo de Series de TV</string>
	<string id="31423">Autor</string>
	<string id="31424">Poster &amp; Fanart</string> 
	<string id="31425">OSD: Mostrar Miniatura</string>
	<string id="31426">Activar en Series fecha de la próxima emisión</string>
	<string id="31427">Siguiente Episodio</string>
	<string id="31428">Guía TV</string>
	<string id="31429">Mostrar en Información Ruta del Video en lugar de Clasificación</string>
	<string id="31430">Poster Amplio</string>
	<string id="31431">Clic para restablecer los valores predeterminados de Metrópolis</string>
	<string id="31433">Visualización: Fanart</string>
	<string id="31434">Visualización: Extra Fanart</string>
	<string id="31435">Visualización: Artista Slideshow</string>
	<string id="31436">Usar Seekbar más estrecha</string>
	<string id="31437">Activar script TV Tunes</string>
	<string id="31438">Recientes</string>
	<string id="31439">Banner &amp; Poster</string> 
	<string id="31440">Tipos de Vistas</string>
	<string id="31441">Ocultar</string>
	<string id="31442">Banner &amp; Fanart</string>
	<string id="31443">Pseudo TV</string>	
	<string id="31445">Ajustes de Imágenes</string>
	<string id="31446">Pantalla Completa</string>
	<string id="31447">Usar Iconos Reales del Clima</string>
	<string id="31448">Mostrar Argumento solo en pantalla de Información</string>
	<string id="31449">Mostrar Objetos Recomendados</string>
	<string id="31450"> - reiniciar despues de cambiar las opciones -</string>
	<string id="31451">Recomendado</string>
	<string id="31452">Visualización: Usar Información Reducida</string>
	<string id="31453">Mostrar Fecha en lugar del Día de la Semana</string>
	<string id="31454">Visualización: Mostrar contador del reproductor y número de pista en Información</string>
	<string id="31455">Visualización: Ocultar Reloj y Temperatura en Información</string>
	<string id="31456">- Anular enlace predeterminado</string>
	<string id="31457">Enlaces</string>
	<string id="31458">Ajustar Temporizador</string>
	<string id="31459">Cancelar Temporizador</string>
	<string id="31460">Juegos</string>
	<string id="31461">Juegos Tall</string>
	<string id="31462">Juegos Square</string>
	<string id="31463">Juegos Wide</string>
	<string id="31464">Mostrar Argumento en Información durante la Reproducción de Video</string>
	<string id="31465">Limpiar Biblioteca</string>
	<string id="31466">Extranjeras no es técnicamente un género, pero probablemente incluye películas con diálogo en un idioma no nativo para el espectador.</string>
	<string id="31467">Vacaciones es un género muy amplio que abarca las películas que se centran en un día de fiesta, tales como Navidad, Halloween, Pascua, etc.</string>
	<string id="31468">Red</string>
	<string id="31469">Apariencia</string>

	<!-- PVR Resources -->
	<string id="31600">Activar soporte de TV en Vivo (PVR)</string>
	<string id="31601">TV en Vivo</string>
	<string id="31605">Añadir Grupo</string>
	<string id="31606">Renombrar Grupo</string>
	<string id="31607">Borrar Grupo</string>
	<string id="31608">Canales Ocultos</string>
	<string id="31610">Programador</string>
</strings>
