<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon id="skin.xtv-saf" version="1.3.0" name="xTV-SAF"	provider-name="Wyrm">
	<requires>
		<import addon="xbmc.gui" version="4.0.0"/>
		<import addon="script.xbmc.debug.log" version="11.0.6"/>
		<import addon="script.favourites" version="3.2.5" optional="true"/>
		<import addon="script.playalbum" version="0.0.6" optional="true"/>
		<import addon="script.artwork.downloader" version="1.0.1" optional="true"/>
		<import addon="script.globalsearch" version="0.1.7" optional="true"/>
		<import addon="script.tvtunes" version="1.0.1" optional="true"/>
		<import addon="script.cinema.experience" version="0.1.7" optional="true"/>
		<import addon="script.artistslideshow" version="1.3.0" optional="true"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.gui.skin" defaultthemename="Textures.xbt" effectslowdown="1" debugging="false">
		<res width="1280" height="720" aspect="16:9" default="true" folder="720p"/>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="el">Ένα ριμέικ του κελύφους xTV από τον CHI3f, κατάλληλο για όλη την οικογένεια.</summary>
		<summary lang="en">A family friendly remake of CHI3f's xTV skin</summary>
		<summary lang="ru">Модификация скина CHI3f's xTV с дружелюбным интерфейсом.</summary>
		<description lang="el">Το xTV-SAF είναι ένα κέλυφος για το XBMC παρόμοιο με το Front Row. Έχει ένα πλήθος ενημερωμένων χαρακτηριστικών τα οποία δεν ήταν διαθέσιμα στην αρχική έκδοση του AppleTV και στις εκδόσεις του xTV από τον CHI3f, και ενσωματώνει τα νέα χαρακτηριστικά του XBMC Eden. Όλα αυτά συνιστούν ένα απλό κέλυφος που θα γίνει αποδεκτό και από τη σύζυγο (Wife Acceptance Factor, WAF), το οποίο είναι ιδιαιτέρως εύχρηστο για παιδιά και ενήλικες που μπορούν με ευκολία να βρουν ό,τι αναζητούν.</description>
		<description lang="en">xTV-SAF is a 'Front Row' like skin for XBMC. It provides a number of updated features not available in the original AppleTV interface and builds on CHI3f's xTV skin to include new features of XBMC Eden. All this in a simple, Spouse Acceptable form (Factor) that is easy for kids and adults to find what they are looking for.</description>
		<description lang="ru">xTV-SAF это обложка XBMC, которая имитирует интерфейс проигрывателя FrontRow от Apple. В ней есть большое количество опций и возможностей, появившихся в XBMC Eden, которые вы не найдете в ни оригинальном интерфейсе AppleTV, ни во взятой за основу обложке CHI3f's xTV. Большое внимание уделено тому, чтобы сохранить простоту и интуитивность интерфейса.</description>
		<platform>all</platform>
	</extension>
</addon>
