<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" standalone="yes"?>

<strings>
	<!-- strings 31000 thru 31999 reserved for skins -->
	<string id="31001">Options Affichage</string>
	<string id="31002">Présentation Accueil</string>
	<string id="31003">Sous-Menus</string>
	<string id="31004">Débogage</string>
	<string id="31005">Défilement des Résumés pour le texte ne s'affichant pas complètement</string>
	<string id="31006">Masqué</string>
	<string id="31007">ACTIF</string>
	<string id="31008">Trier</string>
	<string id="31009">FICHIERS MUSICAUX</string>
	<string id="31010">MÉDIATHÈQUE MUSICALE</string>
	<string id="31011">Metropolis</string>
	<string id="31012">Augmenter la Note</string>
	<string id="31021">Diminuer la Note</string>
	<string id="31024">Accueil Avec Icônes</string>
	<string id="31025">Accueil Horizontal</string>
	<string id="31026">Accueil Vertical</string>
	<string id="31027">Activer les Fonds d'Écrans pour l'Accueil</string>
	<string id="31028">Masquer l'icône 'Jouer' sur l'écran Info Vidéo</string>
	<string id="31029">Applications</string>
	<string id="31030">Masquer les Infos Média (Source, Résolution, etc)</string>
	<string id="31031">Masquer le statut Films Déjà Vus</string>
	<string id="31032">Masquer le statut Séries TV Déjà Vues</string>
	<string id="31033">Masquer les Fanarts en Fond d'Écran</string>
	<string id="31034">Afficher les Conditions Météo Actuelles</string>
	<string id="31035">Masquer Réalisateurs de Films</string>
	<string id="31050">Masquer Paramètres Add-On</string>
	<string id="31051">Panneau Étroit</string>
	<string id="31052">Panneau Large</string>
	<string id="31053">Créateur</string>
	<string id="31054">Logo</string>
	<string id="31055">Utiliser les Logos des Séries TV</string>
	<string id="31056">Activer les CDArts en surimpression</string>
	<string id="31057">Activer les informations de la chanson en surimpression</string>
	<string id="31060">Afficher Récemment Ajoutés</string>
	<string id="31061">Applications (Cliquer pour ouvrir/fermer)</string>
	<string id="31063">Masquer Favoris</string>
	<string id="31064">Vidéos (Cliquer pour ouvrir/fermer)</string>
	<string id="31065">Masquer Add-ons Vidéo</string>
	<string id="31066">Masquer Musique Vidéo</string>
	<string id="31067">Masquer Playlistes Vidéo</string>
	<string id="31068">Masquer Paramètres Vidéo</string>
	<string id="31069">Musique (Cliquer pour ouvrir/fermer)</string>
	<string id="31070">Masquer Nouveaux Albums</string>
	<string id="31071">Masquer Mixes de Soirée</string>
	<string id="31072">Masquer Genres Musique</string>
	<string id="31073">Masquer Artistes Musique</string>
	<string id="31074">Masquer Années Musique</string>
	<string id="31075">Masquer Add-Ons Musique</string>
	<string id="31076">Masquer Playlistes Musique</string>
	<string id="31077">Masquer Paramètres Musique</string>
	<string id="31078">Films (Cliquer pour ouvrir/fermer)</string>
	<string id="31079">Masquer Nouveaux Film</string>
	<string id="31080">Masquer Studios Film</string>
	<string id="31081">Masquer Genres Film</string>
	<string id="31082">Masquer Acteurs Film</string>
	<string id="31083">Masquer Années Film</string>
	<string id="31084">Masquer Fichiers Film</string>
	<string id="31085">Masquer Paramètres Film</string>
	<string id="31086">Séries TV (Cliquer pour ouvrir/fermer)</string>
	<string id="31087">Masquer Nouveaux Épisodes</string>
	<string id="31088">Masquer Genres TV</string>
	<string id="31089">Masquer Acteurs TV</string>
	<string id="31090">Masquer Années TV</string>
	<string id="31091">Masquer Fichiers TV</string>
	<string id="31092">Masquer Paramètres TV</string>
	<string id="31093">Images (Cliquer pour ouvrir/fermer)</string>
	<string id="31094">Masquer Paramètres Image</string>
	<string id="31095">Météo (Cliquer pour ouvrir/fermer)</string>
	<string id="31096">Ancienne disposition de l'Accueil</string>
	<string id="31097">Masquer Demain</string>
	<string id="31098">Masquer Add-ons Image</string>
	<string id="31100">Masquer Paramètres Météo</string>
	<string id="31101">Paramètres (Cliquer ouvrir/fermer)</string>
	<string id="31102">Masquer Quitter</string>
	<string id="31103">Masquer Redémarrer</string>
	<string id="31104">Masquer Suspendre</string>
	<string id="31105">Masquer Hiberner</string>
	<string id="31106">Masquer Déconnecter</string>
	<string id="31107">Masquer Informations</string>
	<string id="31108">Activer le Mode Débogage</string>
	<string id="31109">Activer la Grille de Débogage</string>
	<string id="31113">Voir</string>
	<string id="31114">Information</string>
	<string id="31115">Obtenir</string>
	<string id="31118">Gestionnaire de Fichiers</string>
	<string id="31124">Masquer le Dossier Racine Musique</string>
	<string id="31125">Masquer le Dossier Racine Vidéo</string>
	<string id="31126">Télécharger les logos TV, images en mode paysage et bannières</string>
	<string id="31127"> - Nécessaire pour les options ci-dessous -</string>
	<string id="31133">Muet</string>
	<string id="31146">Dirigé Par:</string>
	<string id="31147">Écrit Par:</string>
	<string id="31148">Avec:</string>
	<string id="31155">AM</string>
	<string id="31156">PM</string>
	<string id="31157">Actuellement</string>
	<string id="31159">ffx2</string>
	<string id="31160">ffx4</string>
	<string id="31161">ffx8</string>
	<string id="31162">ffx16</string>
	<string id="31163">ffx32</string>
	<string id="31164">rwx2</string>
	<string id="31165">rwx4</string>
	<string id="31166">rwx8</string>
	<string id="31167">rwx16</string>
	<string id="31168">rwx32</string>
	<string id="31171">Nouveaux Albums</string>
	<string id="31172">Nouveaux Films</string>
	<string id="31173">Nouveaux Épisodes</string>
	<string id="31182">Aléatoire</string>
	<string id="31183">Type de Vue</string>
	<string id="31184">Trier Par</string>
	<string id="31185">Mode</string>
	<string id="31186">Lecture</string>
	<string id="31187">Séquence</string>
	<string id="31194">Disposition</string>
	<string id="31195">Lecture</string>
	<string id="31199">Visible</string>
	<string id="31200">Modifier la Note</string>
	<string id="31207">Actuel</string>
	<string id="31208">Dernière mise à jour:</string>
	<string id="31210">Disposition de l'Accueil par Défaut</string>
	<string id="31211">Réglages de la gestion du contenu vidéo par XBMC. Inclut les options d'empilement des fichiers composés de plusieurs parties, de la base de données de la médiathèque, du rendu et de la lecture.</string>
	<string id="31212">Gestion des Add-ons installés. Inclut la navigation et l'installation à partir de XBMC.org et la modification d'Add-ons.</string>
	<string id="31213">Contrôle du noyau matériel et des fonctions logicielles. Inclut les options de démarrage automatique, la configuration matérielle de la partie audio et le verrouillage des fonctionnalités à l'aide du contrôle parental.</string>
	<string id="31214">Réglage de la gestion du contenu audio par XBMC. Inclut les options de navigation pour les modes Médiathèque et Fichiers. Ainsi que la configuration matérielle de la partie audio.</string>
	<string id="31215">Configuration des options régionales de XBMC pour l'affichage optionnel de la Météo.</string>
	<string id="31216">Réglage de l'apparence de XBMC. Inclut la sélection des options d'habillage, thème, son, fontes, le contrôle des flux RSS, et les paramètres de localisation.</string>
	<string id="31217">Réglage de l'affichage des collections d'images personnelles. Inclut les options de capture d'écran, les effets spéciaux et les options d'affichage avancées.</string>
	<string id="31218">Configuration de l'interface réseau de XBMC. Gestion des paramètres pour l'IP, le Web, le serveur FTP, le client SMB et l'UPnP.</string>
	<string id="31219">Réglage des paramètres avancés et des options de personnalisation afin de créer une interface utilisateur personnalisée.</string>
 	<string id="31220">Réglages de l'affichage de la TV. Inclut les options pour la gestion des chaînes, la programmation des enregistrements et l'affichage du guide télé.</string>  
	<string id="31234">NOTÉ</string>
	<string id="31235">2x4</string>
	<string id="31236">4x3</string>
	<string id="31237">7x1</string>
	<string id="31238">7x2</string>
	<string id="31240">Vignette</string>
	<string id="31242">Diffusé</string>
	<string id="31244">Lecture</string>
	<string id="31249">Fichiers de Musique Système</string>
	<string id="31250">Sélection Actuelle</string>
	<string id="31251">Playliste Actuelle</string>
	<string id="31252">Créer</string>
	<string id="31253">Éditer Image</string>
	<string id="31268">Durée Non Disponible</string>
	<string id="31270">Activer Bouton Personnalisé</string>
	<string id="31271">Favori</string>
	<string id="31272">Diffusion</string>
	<string id="31273">Utiliser les Nombres au lieu des Étoiles pour la note IMDB</string>
	<string id="31274">Masquer Info Studio</string>
	<string id="31275">Image multiple</string>
	<string id="31278">Ouvrir Playliste</string>
	<string id="31279">Enregistrer Playliste</string>
	<string id="31280">Fermer Playliste</string>
	<string id="31281">Éléments</string>
	<string id="31282">Affiche Continue</string>
	<string id="31283">Affiche Fixe</string>
	<string id="31284">Image simple</string>
	<string id="31285">Liste</string>
	<string id="31286">Bannière</string>
	<string id="31289">Fichiers</string>
	<string id="31290">Épisode</string>
	<string id="31291">Paysage</string>
	<string id="31292">Mur de Musique</string>
	<string id="31293">Grille Image</string>
	<string id="31294">Masquer les Fichiers Musicaux</string>
	<string id="31295">Masquer les Notes IMDB</string>
	<string id="31296">Utiliser 'landscape.jpg' pour les Séries TV</string>
	<string id="31297">Utiliser 'banner.jpg' pour les Vues Bannières</string>
	<string id="31298">Panneau Carré</string>
	<string id="31299">Min</string>
	<string id="31300">Mins</string>
	<string id="31301">JOUER UN FILM AU HASARD</string>
	<string id="31302">JOUER UN ÉPISODE AU HASARD</string>
	<string id="31303">JOUER UNE CHANSON AU HASARD</string>
	<string id="31304">Masquer Jouer Un Film Au Hasard</string>
	<string id="31305">Masquer Jouer Un Épisode Au Hasard</string>
	<string id="31306">Masquer Jouer Une Chanson Au Hasard</string>
	<string id="31307">Masquer le Gestionnaire de Fichiers</string>
	<string id="31308">Affiche Info Fixe</string>
	<string id="31309">Affiche Info Continue</string>
	<string id="31310">Cinéma</string>
	<string id="31311">Fanart</string>
	<string id="31312">Liste Info</string>
	<string id="31313">Série de Films</string>
	<string id="31314">Désactiver la Mise à Plat des répertoires de la Médiathèque</string>
	<string id="31315">Activer la visualisation en fond d'écran</string>
	<string id="31316">Mur Carré</string>
	<string id="31317">Mur Affiche</string>
	<string id="31318">Masquer les Résumés pour les vues Fanart et la Liste Info</string>
	<string id="31319">Script par défaut pour les Paroles</string>
	<string id="31320">Script par défaut pour les Sous-Titres</string>
	<string id="31321">Fanart Horizontal</string>
	<string id="31322">Afficher Totaux Média</string>
	<string id="31323">Styles Accueil</string>
	<string id="31324">Options Accueil</string>
	<string id="31325">Info Vidéo</string>
	<string id="31326">Utiliser des images larges pour les Acteurs</string>
	<string id="31327">Activer les Albums récents/au hasard (par défaut les Chansons récentes/au hasard)</string>
	<string id="31328">Activer Éléments Au Hasard</string>
	<string id="31329">Sélectionner l'élément à configurer:</string>
	<string id="31330">Scripts/Extras</string>
	<string id="31331">Éléments Accueil</string>
	<string id="31332">Activer les Icônes Personnalisées pour l'Accueil (répertoire habillage/extras/icônes personnalisées)</string>
	<string id="31333">Activer 'Artistes' pour la Musique (par défaut 'Albums')</string>
	<string id="31334">Bandes-Annonces</string>
	<string id="31335">Masquer le Statut 'Nouveaux Épisodes'</string>
	<string id="31336">Activer le mode Kiosque</string>
	<string id="31337">Désactiver les options destructrices du menu 'Éteindre'</string>
	<string id="31338">Masquer Vidéo de Musique</string>
	<string id="31339">Activer Vidéo en fond D'écran</string>
	<string id="31340">Masquer les Albums de Musique</string>
	<!-- New Metropolis Strings to be Translated -->
	<string id="31341">Afficher les informations de votre configuration sur des éléments tels que votre réseau, la partie graphique, matérielle et l'espace de stockage disponible.</string>
	<string id="31342">Créer et modifier de multiples profils utilisateurs pour XBMC ainsi chaque membre de votre famille pourra utiliser sa propre médiathèque pour la vidéo ou la musique.</string>
	<string id="31343">Les films d'actions incluent habituellement une bonne dose d'énergie, des cascades à gros budget et des poursuites, probablement avec des sauvetages, des combats, des évasions, des destructions (inondations, explosions, catastrophes naturelles, feux, etc), sans arrêt en mouvement, avec un rythme spectaculaire, aventureux, souvent avec de bon héros (ou récemment, des héroïnes) à deux facettes combattant des 'méchants' - conçus pour une pure évasion de la réalité.</string>
	<string id="31344">Les films d'aventures sont habituellement des histoires palpitantes, avec de nouvelles expériences ou des lieux exotiques, très proches et souvent associés au films d'action. Ils peuvent inclure des fier-à-bras, des films adaptés en feuilleton, des spectacles historiques, des recherches ou des expéditions vers des continents perdus, épopées dans la "jungle" et le "désert", des chasses aux trésors, des films catastrophes, ou de recherche de l'inconnu.</string>
	<string id="31345">Les films d'Action et d'Aventure sont dans la plupart des cas liés entre eux. Ils intègrent habituellement une bonne dose d'énergie, des cascades sophistiquées et d'autres activités similaires, des poursuites, des combats, des catastrophes naturelles, des explosions, des personnages historiques, des explorations, des conquêtes, etc et pour conclure des héros.</string>
	<string id="31346">Ce genre a vraiment commencé en 1970 comme un sous-genre Dramatique. Ce sont des films qui expliquent les valeurs sociales, sexuelles et humaines que seules des personnes âgées de plus de 17 ans peuvent vraiment comprendre.</string>
	<string id="31347">Les animations ne sont pas une catégorie strictement définie, mais plutôt une technique de film, célèbre pour une création image par image. Cela inclut l'animation à base d'argile, les 'animes' (un style d'animation ayant pris ses racines dans des magazines de bandes dessinées japonais, de science fiction adulte ou de fantaisie) ou la CGI (animation créée par ordinateur). On considère souvent que les films animés sont destinés aux enfants ou à la famille, bien que l'on puissent les apprécier à tout âge.</string>
	<string id="31348">Les 'Animes', ou l'animation japonaise, couvre une gamme beaucoup plus large de genres que ce que l'on peut trouver dans l'animation Occidentale. Il y a un 'anime' pour toutes tranches d'âge et beaucoup appartiennent aux mêmes genres comme des émissions de télévision ou des films (comédie, idylle, horreur et action), il y a plusieurs termes qui sont particuliers aux animes.</string>
	<string id="31349">Les biographies sont un sous-genre des films dramatique et épique. Ces films dépeignent la vie d'un personnage historique important (ou d'un groupe) de l'ère passée ou présente. Ils sont présents dans beaucoup de genres, ces films peuvent présenter un hors-la-loi dans un western, un criminel, un compositeur de musique, une personnalité religieuse, un héros de guerre, un personnage fantastique, un artiste, un inventeur, un docteur, un politicien, un Président, ou un aventurier.</string>
	<string id="31350">Bollywood est le terme informel souvent utilisé dans l'industrie cinématographique pour les films dont la langue est l'hindi, basé à Mumbai, Maharashtra, ou en Inde. Le terme est souvent inexactement utilisé pour se référer à tout le cinéma indien; c'est seulement une partie de l'industrie cinématographique indienne, incluant plusieurs industries de films régionaux triés par langue. Bollywood est le plus grand producteur de film en Inde et l'un des plus grands centres de production de films dans le monde.</string>
	<string id="31351">Ce sont des films inoffensifs, sains et amusants (habituellement noté G) qui n'incluent pas de scènes de violences, de grossièretés et d'autre blasphèmes, de questions religieuses, de scènes pour adultes, etc... et sont spécifiquement conçus pour des enfants de 12 ans et moins. Des films d'enfants et pour la famille peuvent en réalité être vus par toutes tranches d'âge et couvrir une vaste catégorie de genres.</string>
	<string id="31352">Ce genre comprend des films distribués de façon théâtrale (ou des émissions de télévision) qui sont entièrement, ou en grande mesure, dédiés aux vacances de Noël. Les films de ce genre sont toujours des références importantes aux jours fériés, comme les réunions de famille, les arbres et des décorations, le Christ enfant, ou le Père Noël.</string>
	<string id="31353">Les comédies sont des scènes délibérément conçues pour amuser et provoquer le rire (avec des bons mots, des plaisanteries, etc) en exagérant sur la situation, la langue, l'action, les relations amicales et les personnages.</string>
	<string id="31354">Ceci est un sous-genre Musical. Il inclut des concerts filmés par un des membres d'un groupe musical.</string>
	<string id="31355">Les films criminels sont développés autour des mauvaises actions de criminels ou de truands, particulièrement des voleurs de banques, des figures du Milieu, ou des voyous impitoyables qui ne respectent pas la loi, volant et assassinant sur leur chemin. Les films de gangster et criminels sont souvent catégorisés comme des films noir ou des films policiers - à cause des ressemblances sous-jacentes entre ces formes cinématographiques.</string>
	<string id="31356">Les films catastrophe, un sous-genre de films d'action, arrivent au sommet dans les années 1970. Des films catastrophe à gros budget ont fourni de brillantes distributions avec des stars connues, des histoires du type 'Grand Hotel', avec de l'action, du suspens et des crises menaçant des lieux comme à bord des avions de ligne, des trains, des dirigeables, faisant couler ou détruisant des grands paquebots, ou dans des gratte-ciels imposants en feu, des stades remplis de foule ou des zones de tremblement de terre. Souvent célèbres pour le visuel et les effets spéciaux, mais pas pour les performances d'acteurs.</string>
	<string id="31357">À proprement parler, des films documentaires sont des objets d'art documentaires et factuels. À l'origine, les tout premiers documentaires étaient des films d'actualités courts, des images instructives, ou des carnets de route sans scénario créatif ni organisation. Mais ils se ont ouvert et ont pris beaucoup d'autres formes pour devenir parfois de la propagande et finir pas ne plus être objectif. Les 'Mockumentaries' sont des comédies parodiques de documentaires.</string>
	<string id="31358">Les drames sont des présentations sérieuses sous la forme de résumé, décrivant des personnages réels, des configurations, des situations de vie et des histoires impliquant le développement et l'interaction intenses avec les personnages. D'habitude, ils ne sont pas concentrés sur des effets spéciaux, la comédie, ou l'action. Les films dramatiques sont probablement le plus grand genre de film, avec beaucoup de sous-ensembles.</string>
	<string id="31359">Ce sont des films inoffensifs, sains et amusants (noté habituellement G ou PG) qui n'incluent pas de sujets ou des scènes de violence, des grossièretés et autre blasphèmes, des questions religieuses, etc et sont spécifiquement conçus pour des enfants de 12 ans et moins (ou pour le visionnage par toute la famille). Des films d'enfants et orientés vers la famille peuvent en réalité être appropriés pour toutes les tranches d'âge et couvrir une vaste gamme de catégories de genre.</string>
	<string id="31360">Les films fantastiques, habituellement considérés comme un sous-genre, sont probablement ceux qui se chevauchent le plus avec les genres de film de science-fiction et d'horreur, bien qu'ils soient distincts. Le fantastique amène le public vers une autre dimension avec des événements qui ne se produiraient probablement pas dans la réalité - ils dépassent les limites humaines ainsi que les lois de la physique. Il y a souvent un élément de magie, mythique et extraordinaire.</string>
	<string id="31361">Le film noir est une branche distincte des sagas criminelles/de gangsters des années 1930. À proprement parler, le film noir n'est pas un genre, mais plutôt un état d'esprit, le style ou le ton de divers films américains qui se sont développés dans les années 1940. Les films noirs sont habituellement des films en noir et blanc avec des traits de mélancolie, d'aliénation, de désillusion, de pessimisme, d'ambiguïté, de corruption morale, de mal, de culpabilité et de paranoïa. Ils représentent souvent un cynique, le héros solitaire (l'anti-héros) et la femme fatale, dans une grande ville miteuse.</string>
	<string id="31362">Un jeu télévisé est un type de programme radiophonique ou télévisé dans lequel les membres du public ou des célébrités, parfois comme membres d'une équipe, jouent à un jeu qui propose des questions auxquelles il faut répondre ou des énigmes à résoudre habituellement pour de l'argent et-ou des prix. Dans quelques émissions, les concurrents rivalisent contre d'autres joueurs ou une autre équipe tandis que d'autres émissions impliquent des concurrents jouant seuls pour obtenir un bon résultat ou un score élevé.</string>
	<string id="31363">Halloween</string>
	<string id="31364">Contient du contenu qui est destiné seulement à des adultes. Les titres dans cette catégorie peuvent inclure des scènes prolongées de violence intense et-ou de contenu sexuel et de nudité.</string>
	<string id="31365">Des épopées historiques sont des films épiques qui ont lieu dans un passé historique, se concentrant souvent sur des personnes qui changent le cours de l'histoire. Un certain nombre d'épopées historiques, particulièrement celles des années 1950 et des années 1960, ont lieu dans le passé, particulièrement à Rome, en Grèce, ou en Égypte. Les épopées historiques sont typiquement à plus grande échelle que d'autres types d'épopées incluant aussi un grand nombre de dépenses supplémentaires.</string>
	<string id="31366">Maison et Jardinage</string>
	<string id="31367">Les films d'épouvante sont conçus pour effrayer et invoquer nos pires craintes cachées, souvent avec un final terrifiant, choquant, tandis qu'ils nous captivent et nous amusent en même temps. Les films d'épouvante représentent une vaste gamme de styles, du tout premier classique Nosferatu, aux monstres CGI d'aujourd'hui et de gens dérangés. Ils sont souvent en relation avec la science-fiction quand la menace ou le monstre sont liés à une corruption de la technologie, ou quand des aliens menacent la Terre.</string>
	<string id="31368">Un film indépendant, ou film indie, est un long métrage qui est produit surtout à l'extérieur d'un studio connu. Le terme se réfère aussi aux films d'art qui diffèrent remarquablement de la plupart des films commercialisés massivement. Des films indépendants sont parfois différentiables par leur contenu, leur style et la façon dont la vision et artistique personnelle des cinéastes est présentée.</string>
	<string id="31369">Une interview est une conversation entre deux personnes (l'interviewer et l'interviewé) où les questions sont posées par l'interviewer afin d'obtenir des informations de le part de l'interviewé.</string>
	<string id="31370">Un sous-genre du film d'action, des films d'arts martiaux contenant de nombreuses affrontements entre des personnages, sont vus comme le principal intérêt de ces films et ont une valeur de divertissement, et sont souvent comme une méthode d'expression et de développement des personnages. Des arts martiaux sont fréquemment représentés dans des scènes d'entraînements et autres séquences liés aux combats. Des films d'arts martiaux incluent généralement d'autres types d'actions, comme le travail des cascadeurs, des poursuites, et-ou des échanges de coups de feu.</string>
	<string id="31371">La série à épisodes multiples, est un programme fictif à durée limitée diffusé lors d'une programmation quotidienne ou hebdomadaire, habituellement d'une durée totale de quinze heures ou moins. Une bonne mini-série de télévision peut agrandir le petit écran. Ces programmes sont ce que la télévision offre de mieux : une excuse pour rentrer et se perdre dans une histoire qui n'est pas terminée au bout de deux heures environ. Les jeux, les complots et l'action sont essentiels pour chaque épisode de cette mini-série télévisée.</string>
	<string id="31372">Le film de monstres (peut aussi se référer à des créatures) est un nom généralement donné aux films qui se concentrent sur la lutte entre des gens et un ou plusieurs monstres. Le terme est habituellement utilisé avec les films parfois étiquetés comme étant d'horreur, fantastique ou de science-fiction qui impliquent des créatures fictives, dans la plupart des cas il est lié aux films qui représentent des monstres surdimensionnés malgré une histoire débutant avec les adaptations du folklore et de littérature d'horreur.</string>
	<string id="31373">Les films musicaux intègrent beaucoup de musique mais ce ne sera pas nécessairement le point principal du film, se différenciant ainsi d'une Comédie musicale.</string>
	<string id="31374">Les films de comédie musicale/danse mettent en avant les formes cinématographiques de grande envergure, ou des chansons et des danses d'une façon significative (habituellement une comédie musicale ou une performance de danse intégrée au récit de film), ou ce sont des films centrés sur des combinaisons musicales, de la danse, de la chanson ou de la chorégraphie. Des sous-genres majeurs incluent la comédie musicale ou les concerts filmés.</string>
	<string id="31375">Le film de mystère est un sous-genre d'une catégorie plus générale qui est le film criminel. Il se concentre sur les efforts d'un enquêteur de police, un privé ou un détective amateur, afin de résoudre les circonstances mystérieuses d'un crime au moyen d'indices, d'une enquête et de déductions.</string>
	<string id="31376">Un documentaire sur la nature est un film documentaire sur des animaux, des plantes, ou d'autres créatures vivantes et non humaines, se concentrant habituellement sur leur habitat naturel. De tels programmes sont plus fréquemment réalisés pour la télévision, particulièrement pour des chaînes diffusant pour le public, mais certains sont aussi faits pour le cinéma.</string>
	<string id="31377">Beaucoup considèrent le journal télévisé comme le support le plus influent pour le journalisme. Pour la majorité du public américain, les actualités de télévisions locales et nationales sont les principales sources de nouvelles.</string>
	<string id="31378">La fiction apocalyptique est un sous-genre de la science-fiction qui est concentrée sur la fin d'une civilisation en raison d'une catastrophe comme une guerre nucléaire, une pandémie, un événement impactant, une révolte cybernétique, une Singularité Technologique, des phénomènes surnaturels, un désastre écologique, un épuisement des ressources ou d'autres choses plus générales. La fiction post-apocalyptique se situe dans un monde ou une civilisation après un tel désastre.</string>
	<string id="31379">La télé-réalité est un genre de programme télévisé qui expose des situations dramatiques ou pleines d'humour soi-disant non préparées à l'avance, des documents avec des événements réels et représente habituellement des personnes ordinaires au lieu d'acteurs professionnels, parfois lors d'un concours ou dans d'autres situations où un prix est attribué.</string>
	<string id="31380">Religion</string>
	<string id="31381">Un sous-genre principalement, cette catégorie partage quelques caractéristiques avec des drames romantiques, des comédies romantiques et des films sexuels/érotiques. Ce sont des histoires d'amour, des affaires de cœur qui sont centrées sur la passion, l'émotion et l'engagement romantique, avec des personnages principaux tendres (habituellement un homme et une femme) et la tournure que prend leur amour à travers la relation et le mariage. Les films romantiques font de l'histoire d'amour le point principal de l'action.</string>
	<string id="31382">Les films de SF sont souvent quasi-scientifiques, visionnaires et imaginatifs - avec des héros, des aliens, des planètes éloignées, des quêtes impossibles, des configurations improbables, des endroits fantastiques, de sombres et grands bandits, des technologies futuristes, des forces inconnues et des monstres extraordinaires créés par des scientifiques fous ou par un ravage nucléaire. La science-fiction exprime souvent un potentiel technologique utilisé pour détruire l'humanité et est souvent lié aux films d'épouvante.</string>
	<string id="31383">Un court métrage est n'importe quel film qui n'est pas assez long pour être considéré comme un long métrage. Aucun consensus n'existe pour fixer cette frontière : l'Académie des Arts et des Sciences Cinématographiques définit un court métrage comme "un film de cinéma original qui a une durée de 40 minutes ou moins, y compris tous les génériques". Internet Movie Database établit la durée à 45 minutes.</string>
	<string id="31384">Un soap opera, parfois appelé 'soap' pour raccourcir, est un travail en cours, épisodique de fiction dramatique présenté sous forme de série à la télévision ou à la radio. Le nom 'soap opera' provient du feuilleton dramatique original diffusé en radio qui avait des fabricants de savon comme Procter et le Gamble, Colgate-Palmolive et Lever Brothers comme sponsors et producteurs. Cette première série radio était diffusé en une semaine et la plupart des auditeurs étaient des ménagères; ainsi ce spectacle a été vu et consommé par un public principalement féminin.</string>
	<string id="31385">Intérêt Spécial</string>
	<string id="31386">Les films qui ont une configuration sportive (les stades de football ou de base-ball, l'arène, les Jeux olympiques, etc), des événements (combat, course, compétition), un athlète (boxeur, coureur, surfeur, etc) qui sont centraux et prédominants dans l'histoire. Des films sportifs peuvent être fictifs ou bien des documentaires; ils sont une catégorie hybride de sous-genre, bien que ce sont souvent des drames ou des films de comédie et de temps en temps des documentaires ou des biographies romancées</string>
	<string id="31387">Le genre de film d'espion traite le sujet d'un espionnage fictif, soit d'une façon réaliste (comme les adaptations de John Carré) ou comme une base fantastique (comme James Bond). Beaucoup de romans d'espionnage de fiction ont été adaptés en films, y compris les œuvres de John Buchan, John Carré, Ian Fleming et Len Deighton. C'est un aspect significatif du cinéma britannique, avec des directeurs britanniques comme Alfred Hitchcock et Carol Reed ayant réalisés de notables contributions et beaucoup films en relation avec le Service secret britannique.</string>
	<string id="31388">Une pièce est une forme de littérature écrite par un dramaturge, constitué habituellement d'un dialogue préparé d'avance entre des personnages, destinée à la performance théâtrale plutôt que la juste lecture. Il y a de rares dramaturges, dont notamment George Bernard Shaw, qui ont une préférence pour que leur jeu soit exécuté plutôt que lu. Le terme "pièce" peut se référer tant aux œuvres écrites par des dramaturges qu'à leur performance théâtrale complète.</string>
	<string id="31389">Le monologue est une forme d'art de la comédie. D'habitude, un comique se produit devant un public, leur parlant directement. La représentation est parfois filmée pour pouvoir être diffusé ultérieurement en DVD, par Internet et à la télévision. On connaît généralement l'interprète en tant que comique, comédien ou simplement monologuiste.</string>
	<string id="31390">Un film de super-héros, ou un film lié à une bande dessinée, est un film d'action, fantastique ou de science-fiction qui est concentré sur les actions d'un ou plusieurs super-héros, individus qui possèdent habituellement des capacités surhumaines par rapport à une personne normale et assurent la protection du public. Ces films sont presque toujours orientés autour de l'action et souvent le premier film d'un personnage incluant souvent une description sur l'origine des pouvoirs spéciaux, incluant un premier combat contre un ennemi juré et célèbre du personnage ou un superbandit.</string>
	<string id="31391">Les films surnaturels, peuvent être combinés avec d'autres genres, y compris la comédie, la SF, le fantastique ou l'horreur. Ils abordent des thèmes incluant des dieux ou des déesses, des fantômes, des apparitions, des esprits, des miracles ou des descriptions de phénomènes surnaturels.</string>
	<string id="31392">Une émission-débat (américain et australien) ou un débat télévisé (anglais) est un programme télévisé ou radiophonique où une personne (ou un groupe de personnes) discutent de sujets divers proposés par l'animateur de l'émission-débat. Parfois, les émissions-débats disposent d'un panel d'invités constitué habituellement d'un groupe de personnes qui ont appris ou qui connaissent très bien le sujet abordé dans l'émission pour cet épisode. D'autres fois, un seul invité discute de son travail ou d'un domaine qu'il maîtrise avec l'animateur ou le co-animateur.</string>
	<string id="31393">Les thrillers (ou les films de Suspense) sont souvent mélangés avec d'autres genres - il y a des thrillers d'action, des thrillers criminels, des thrillers occidentaux, des thrillers de film noir, même des thrillers de comédies romantiques. Un autre genre étroitement lié est le film d'épouvante. Ce sont des types de films connus pour promouvoir une excitation intense, du suspense, un haut niveau d'attente, une espérance ultra-intensifiée, une incertitude, une anxiété et une tension nerveuse. On peut considérer les films d'espion comme un type de thriller/suspense.</string>
	<string id="31394">Les films de guerre sont un genre de film lié la guerre, habituellement navale, dans l'air ou des batailles sur le terrain, se concentrant parfois sur des prisonniers de guerre, des opérations secrètes, l'entraînement militaire ou d'autres sujets liés. De temps en temps les films de guerre se concentrent sur la vie militaire ou civile quotidienne en temps de guerre sans dépeindre de batailles. Leurs histoires peuvent être de la fiction, basée sur l'histoire, le docudrame, une biographique, ou même alterner avec de la la fiction.</string>
	<string id="31395">Les Westerns sont les types de films majeurs de l'industrie cinématographique américaine - un éloge expansive aux premiers jours de la frontière américaine. C'est un des plus vieux genre, le plus durable avec des complots très reconnaissables, des éléments et des personnages (des six-coups, des chevaux, des villes poussiéreuses, des cow-boys, des Indiens, etc). Au fil du temps, le western a été redéfini, réinventé et étendu, rejeté, redécouvert et usurpé.</string>
	<string id="31396">La lutte est un art martial qui utilise des prises techniques comme la lutte, des jetés et plaquages, des immobilisations, des épingles et d'autres techniques de combat. Un combat de lutte est une compétition physique, entre deux (quelque fois plus) concurrents ou des sparring-partners, qui essaient de gagner et de se maintenir à une position supérieure. Il y a une vaste gamme de styles avec des changements de règles incluant des styles aussi bien historiques que modernes.</string>
	<string id="31397">Les épopées incluent des drames en costume, des drames historiques, des films de guerre, des vaudevilles médiévaux, ou des 'images de période' qui couvrent souvent une grande étendue de temps, des panoramas. Les épopées partagent souvent les éléments d'un genre de film d'aventure élaboré. Les épopées se basent sur un événement historique ou inventé, mythique, légendaire, ou héroïque et y ajoutent un cadre extravagant et utilisant beaucoup de costumes, accompagnés par la splendeur et le spectacle, avec une portée dramatique, des valeurs de productions élevées et une étendue musicale diversifiée).</string>
	<string id="31398">Les films qui n'ont aucune bande sonore synchronisée et aucun dialogue parlé, jusqu'à l'aube du cinéma parlant dans la fin des années 1920. Les films sans dialogue utilisaient des titres pour les portions de dialogue et étaient souvent accompagnés par de la musique.</string>
	<string id="31399">Masquer la Fenêtre de Connexion</string>
	<string id="31400">Masquer la Température Actuelle et les Conditions Météo</string>
	<string id="31401">Masquer l'horloge</string>
	<string id="31402">Utiliser le Résumé dans d'autres vues</string>
	<string id="31403">Masquer les Indicateurs Média</string>
	<string id="31404">Masquer la Note et les Indicateurs Studio</string>
	<string id="31406">Vues Fanart : Affichage Classique</string>
	<string id="31407">*Appuyer sur HAUT pour le casting et les photos*</string>
	<string id="31408">Expérience Cinéma</string>
	<string id="31409">Fin</string>
	<string id="31410">*Appuyer sur ENTRÉE pour Jouer*</string>
	<string id="31411">*Appuyer sur BAS pour quitter*</string>
	<string id="31412">*Appuyer sur HAUT pour sélectionner un profil*</string>
	<string id="31413">Affiche</string>
	<string id="31414">Galerie</string>
	<string id="31415">Carré</string>
	<string id="31416">Genre Large</string>
	<string id="31417">*texte d'aide*</string>
	<string id="31418">Masquer tout</string>
	<!-- New String from stoli -->
	<string id="31419">Paramètres Musique</string>
	<string id="31420">Paramètres Vidéo</string>
	<string id="31421">OSD: Afficher les Clearart</string>
	<string id="31422">OSD: Afficher le Logo TV</string>
	<string id="31423">Auteur</string>
	<string id="31424">Affiche &amp; Fanart</string> 
	<string id="31425">OSD: Afficher les Vignettes</string>
	<string id="31426">Activer l'affichage de la Date de Prochaine Diffusion des Séries TV</string>
	<string id="31427">Prochain Épisode</string>
	<string id="31428">TV Guide</string>
	<string id="31429">Afficher le Chemin dans Info Vidéo au lieu des détails sur la Note</string>
	<string id="31430">Affiche Large</string>
	<string id="31431">Cliquer pour Revenir aux Paramètres par Défaut de Metropolis</string>
	<string id="31432">Chemin de la Médiathèque Musique</string>
	<string id="31433">Visualisation - Fond d'Écran : Fanart</string>
	<string id="31434">Visualisation - Fond d'Écran : Extra Fanart</string>
	<string id="31435">Visualisation - Fond d'Écran : Diaporama Artiste</string>
	<string id="31436">Utiliser la Barre de Recherche Réduite pour les Vidéos</string>
	<string id="31437">Activer le script TV Tunes</string>
	<string id="31438">Récent</string>
	<string id="31439">Bannière &amp; Affiche</string> 
	<string id="31440">Types De Vues</string>
	<string id="31441">Masquer</string>
	<string id="31442">Bannière &amp; Fanart</string>
	<string id="31443">Pseudo TV</string>	
	<string id="31444">Masquer les Flux RSS</string> 
	<string id="31445">Paramètres Image</string>
	<string id="31446">Plein Écran</string>
	<string id="31447">Utiliser les Icônes Météo Réalistes</string>
	<string id="31448">Afficher un Résumé seulement dans la boite de dialogue Info</string>
	<string id="31449">Afficher les Articles Recommandés</string>
	<string id="31450"> - la modification des options ci-dessous nécessite un redémarrage -</string>
	<string id="31451">Recommandations</string>
	<string id="31452">Visualisation: Utiliser Info Réduite en Surimpression</string>
	<string id="31453">Afficher la Date à la place du Jour de la Semaine</string>
	<string id="31454">Visualisation: Afficher la position du lecteur et l'heure dans Info en Surimpression</string> 
 	<string id="31455">Visualisation: Masquer Horloge et Température dans Info en Surimpression</string>
 	<string id="31456">- Écraser le lien par défaut</string>
 	<string id="31457">Raccourcis</string>
 	<string id="31458">Mettre Temporisation</string>
 	<string id="31459">Annuler Temporisation</string>
	
	<!-- PVR Resources -->
	<string id="31600">Activer le support Live TV (PVR)</string>
	<string id="31601">Live TV</string>
	<string id="31605">Ajouter Groupe</string>
	<string id="31606">Renommer Groupe</string>
	<string id="31607">Supprimer Groupe</string>  
	<string id="31608">Chaînes cachées</string>
	<string id="31610">Temps programmé</string>
</strings>
