<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
	id="skin.droid"
	version="1.0.0"
	name="Droid"
	provider-name="Big_Noid">
	<requires>
        <import addon="xbmc.gui" version="4.0.0"/>
        <import addon="script.favourites" version="3.2.4"/>
        <import addon="script.tv.show.next.aired" version="4.1.20"/>
        <import addon="script.artwork.downloader" version="12.0.2"/>
        <import addon="service.skin.widgets" version="0.0.13"/>
    </requires>
	<extension
    point="xbmc.gui.skin"
    defaultthemename="Textures.xbt"
    debugging="false"
    effectslowdown="1.0">
		<res width="1920" height="1080" aspect="16:9" default="true" folder="1080i" />
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="el">Droid - Βασισμένο στο θέμα Holo του Android</summary>
		<summary lang="en">Droid - A theme based on the Holo theme in Android</summary>
		<summary lang="gl">Droid - Un tema baseado no tema Holo de Android</summary>
		<summary lang="ko">Droid - 안드로이드 Holo 테마를 기초로 한 테마</summary>
		<summary lang="pt_BR">Droid - Um tema baseado no tema Holo do Android</summary>
		<description lang="el">Το 'Droid' είναι ένα κέλυφος που αξιοποιεί εικόνες και αντλεί έμπνευση από το θέμα Σκοτεινό Holo που είναι διαθέσιμο σε Android ICS/JB. Κύριος στόχος είναι η υποστήριξη συσκευών με οθόνη αφής, αλλά δουλεύει καλά και σε HTPC.</description>
		<description lang="en">'Droid' is a skin that uses textures and inspiration from the Holo Dark theme available in Android ICS/JB. It's primary goal is adding support for touch screen devices, but it works well on HTPC's too.</description>
		<description lang="gl">'Droid' é un tema que usa texturas e está inspirado no tema Escuro de Holo dispoñíbel en Android ICS/JB. O seu obxectivo principal é dar soporte aos dispositivos táctiles, ainda que tamén funciona ben en HTPCs.</description>
		<description lang="ko">'Droid'는 안드로이드 ICS/JB의 Holo Dark 테마에서 영감을 받은 스킨입니다. 터치 스크린 기기를 지원하는 것이 주된 목적이지만 HTPC에서도 잘 작동합니다.</description>
		<description lang="pt_BR">'Droid' é uma skin que usa texturas e inspiração do tema Holo Dark disponível no Android ICS/JB. Seu principal objetivo é adicionar suporte a dispositivos com touch screen, mas funciona bem em HTPCs também.</description>
		<disclaimer lang="el">Χωρίς υποστήριξη PVR.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en">No PVR support.</disclaimer>
		<disclaimer lang="gl">Sen soporte PVR.</disclaimer>
		<disclaimer lang="ko">PVR을 지원하지 않습니다.</disclaimer>
		<disclaimer lang="pt_BR">Sem suporte a PVR.</disclaimer>
		<platform>all</platform>
	</extension>
</addon>
