<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<addon id="skin.grid" version="1.2.48" name="Grid" provider-name="Jeroen">
	<requires>
		<import addon="xbmc.gui" version="5.12.0"/>
		<import addon="script.grab.fanart" version="0.14.1"/>
		<import addon="resource.uisounds.grid" version="0.0.1"/>
		<import addon="script.skin.helper.service" version="1.0.11"/>
		<import addon="script.skinshortcuts" version="1.0.11"/>
		<import addon="script.watchlist" version="0.0.1"/>
		<import addon="script.skin.helper.widgets" version="1.0.0"/>
		<import addon="script.skin.helper.backgrounds" version="1.0.21"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.gui.skin" effectslowdown="1.00" debugging="false">
		<res width="1920" height="1080" aspect="16:9" default="true" folder="xml"/>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<assets>
			<icon>resources/icon.png</icon>
			<fanart>resources/fanart.jpg</fanart>
			<screenshot>resources/screenshots/01.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshots/02.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshots/03.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshots/04.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshots/05.jpg</screenshot>
		</assets>
		<summary lang="en">Clear, bold, functional elegance.</summary>
		<description lang="de_de">Grid will einen eleganten und intuitiven Weg bereitstellen, all die wundervollen Kodi-Features zu nutzen. Design und Entwicklung richten sich nach Qualität, nicht nach Quantität.</description>
		<description lang="en_gb">The goal for Grid is to provide an elegant and intuitive way of enjoying all the wonderful features that Kodi provides. The design and development focuses on feature quality rather than quantity with a lot of attention spent on the little details that matter.</description>
		<description lang="es_es">El objetivo de Grid es proveer una manera elegante e intuitiva de disfrutar todas las funcionalidades maravillosas que provee Kodi. El diseño y desarrollo se enfoca en la calidad de la funcionalidad, en vez de la cantidad, con mucha atención invertida en los pequeños detalles que hacen la diferencia.</description>
		<description lang="fr_fr">L'objectif de Grid est de fournir une façon élégante et intuitive de profiter des fonctionnalités que Kodi propose. Le design et le développement se concentrent sur la qualité des fonctionnalités plutôt que sur leur quantité avec un grand soin apporté aux détails.</description>
		<description lang="el_gr">Ο στόχος του Grid είναι να προσφέρει ένα κομψό και κατανοητό τρόπο ώστε να απολαύσετε όλες τις δυνατότητες που παρέχει το Kodi. Ο σχεδιασμός και η ανάπτυξη επικεντρώνεται στην ποιότητα των δυνατοτήτων παρά στην ποσότητα. ενώ έχει δοθεί μεγάλη σημασία στις μικρές λεπτομέρειες που κάνουν την διαφορά.</description>
		<description lang="nl_nl">Grid streeft naar een elegante en intuitieve manier om alle mogelijkheden van Kodi te presenteren en uit te breiden. Het ontwerp en de ontwikkeling richt zich op kwaliteit van functionaliteit en niet naar kwantiteit.</description>
		<description lang="po_no">Målet med Grid er å tilby en elegant og intuitiv måte å nyte alle de fantastiske funksjonene Kodi tilbyr. Designet og utviklingen fokuserer på kvalitet rundt funksjonene heller enn kvantitet med mye arbeid lagt ned i detaljene som betyr mest.</description>
		<description lang="pl_pl">Celem Grid jest dostarczenie eleganckiego i intuicyjnego odbioru wszystkich dostępnych funkcji Kodi. Projekt i rozwój skupia się na jakości, a nie ilości, z naciskiem na małe detale które mają znaczenie.</description>
		<description lang="sr_rs">Маска "Grid" је створена за елегантан приказ свис ствари које Коди пружа.Дизајн и кодирање је фокусирано на квалитет а не на квантитет, много пажње је посвећено ситним детаљима који су важни.</description>
		<disclaimer lang="de_de">Mäuse und Touchscreens werden nicht unterstützt</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_gb">Mouse and touchscreen use not supported</disclaimer>
		<disclaimer lang="es_es">El uso de ratón y/o pantalla táctil no está soportado</disclaimer>
		<disclaimer lang="fi_fi">Hiiren ja kosketusnäytön käyttöä ei tueta</disclaimer>
		<disclaimer lang="fr_fr">Souris et écran tactile non supportés</disclaimer>
		<disclaimer lang="gl_es">Rato e pantalla táctil non soportados</disclaimer>
		<disclaimer lang="el_gr">Το ποντίκι και το πληκτρολόγιο δεν υποστηρίζονται</disclaimer>
		<disclaimer lang="ko_kr">마우스와 터치 스크린을 지원하지 않습니다 </disclaimer>
		<disclaimer lang="lt_lt">Pelė ir liečiamasis ekranas nepalaikomi</disclaimer>
		<disclaimer lang="nl_nl">Muis of touchscreen bediening wordt niet ondersteund</disclaimer>
		<disclaimer lang="po_no">Mus og touch-skjerm er ikke støttet</disclaimer>
		<disclaimer lang="pl_pl">Mysz i ekran dotykowy nie są wspierane</disclaimer>
		<disclaimer lang="ro_ro">Nu există suport pentru touchscreen şi mouse</disclaimer>
		<disclaimer lang="sr_rs">Миш и тачскрин нису подржани</disclaimer>
		<disclaimer lang="sv_se">Mus och pekskärm stöds inte</disclaimer>
		<platform>all</platform>
		<license>Attribution-NonCommercial-ShareAlike 3.0 Unported</license>
		<forum></forum>
		<source>https://github.com/jeroenpardon/skin.grid/</source>
		<website>http://jeroenpardon.github.io/</website>
	</extension>
</addon>